是日晚餐之前一餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

你背叛左白色可樂

佢成日唔肯減價

不專一的fuckboy

i love u

虛情假意

換咗可樂

佐敦買？今日見到你着拖鞋，好可愛

腸粉無麻醬
可樂飲黑色

次次都呢句

黃店黎 啲醬水汪汪